{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47525&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주리얼스틸펜션"
    },
    "text": "海のすぐ前に位置しているヒーリングペンションは、海の美しい風景を鑑賞することができる場所です。 全客室にスパ施設を完備しており、日常生活の疲れをとることができます。 周辺には海浜公園、舞台王陵、仏国寺など様々な観光名所があります。 入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 スパの利用をご希望する場合、ペンション専用の入浴剤を購入し、使用できます。持ち込みの泡風呂入浴剤は、機械故障によりご利用いただけませんので、ご注意ください。スパの利用料金は10万ウォン、ペンション専用の入浴剤は5千ウォンです。 ペット用品を必ず持参してください。また、当日現地でお支払いいただけます。 バーベキュー施設はレンタル費用が別途にあり、最大人数を超える場合には入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、毀損や紛失の責任は使用者にありますので、注意が必要です。火災危険物質は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "海のすぐ前に位置しており、全客室にスパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "海浜公園、舞台王陵、仏国寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのWi-Fiの提供状況はどうですか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金とペンション専用入浴剤の値段はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料金は10万ウォン、ペンション専用の入浴剤は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット用品を持参していただければ大丈夫です。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はレンタル費用が別途かかります。最大人数を超える場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に関する制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、毀損や紛失の責任は使用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合やオンシーズン中の料金変動について教えてください。",
            "answer": "上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 431
    }
}